Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 500 第500個Post

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

正皮比幅圖

幅圖

幅圖笑撚左

500要劉明

侯活

500 留名

第500個post留名

留名學野

寒冬期花式撚狗

500post 留名
幅圖好正

準會員stand by

btw有冇人見到超仔做會員

輕輕一推

留名

無人了12點時段

撚狗LO

呢個高招啊，你今日訂又點樣
到時收唔到訊息，佢同你講對唔住喎唔係200名
你都冇辦法知道佢個系統記錄，佢話點就點

屌 超哥內部VIP啦

超哥洗做會員?

首時段一定做到啦,會唔會有咁多人反智到選其他時段

直接拎 使鬼做咩

唔係頭2個時段去嘅 真係同送錢俾牙活無分別
唔知到時隻venomironman跌到幾低

係咪有人話希望500po前攞到47而家係咪剩係派左第一水

50接

去到sb首日

留名第 500 po

你估個個星期日都放假嘅咩
有啲人可能揀咗後幾日
不過見自己登記時間早仲唔去搏下

侯活又贏

痴線 首時段起碼都有70至80人

之後呢

過百喎

花式撚狗
首時段又點，都可以冇份

訂完走左啦走個陣 出面仲有人排緊

而家排緊嗰啲應該係下一個時段啦？

邊止 12點幾個陣排到落18樓

咁得人驚

認真講 首時段應該做到既
就算計登記時間 有啲人狗衝到01入去揀左遲幾日 但純粹想做會員 見到啲人放哂風 都未必去訂

超仔出現阿

1-2應該都多人

超仔上水

頭兩輪加埋過200啦

原來超仔都有上去
負皮我未

睇緊巨人漫畫

重點係25號之前有大把時間慢慢玩你哋
首日01分又點，我話你唔係就唔係

正皮師第500個post齊正皮

已射

01 02登記但揀咗3-8 唔知去唔去好 雖然對隻venom都有啲興趣但遲下實跌到仆街

係既大佬

From 超哥fans

超仔係咪睇緊LIHKG
HELLO

準備食負皮

訂完 25號先知無份 真係慘到唔知講乜好

我係超哥fans黎架

腩

吊早知今日上去訂

超chewy都係20樓
Lihkg放左佢上去

係咪一定訂咗先知有無份 有無得問咗先
利申無申請

又有腐皮食 正

係

第500個post都未拎到he同bw

我愛超哥 估唔到超哥都要搶會員

又抽我超水

如果周到佢上緊呢個post就好笑

即刻比負皮超家班捉去後樓梯

屌真係有 快撚到佢丫

求正皮師抵制我超負皮師

要做占嗎

你就係超哥

超哥扮唔係自己UPLOAD自己野上黎都唔係第一次

超哥一定做開GYM
一拳打死你

ching係咪有照妖鏡

手臂幾撚粗

咁都比你發現左
腐皮軍唔好請我食腐皮啦

25號先同你講有冇

舉啲IRON MAN DIECAST都夠大隻

好想狂chewy仔

當然係伏，3點後其實已經唔使去

低過VENOMPOOL

牙活考驗下大家有無心做會員
到時25號宣布有訂嘅都有得做

好絕

頭2時段都200

慘 依家黎咪無
咁我返屋企算

龍門任我擺 飄移境界

個人認為首日首時段有9成機會有得做

我鍾意每個時段頭20個人可以做都得
你吹我唔漲

500LM

500 幅圖好正

登記次序係7既倍數先有得做

第3輪2-3排到出門口，有d feel

排到出門口應該30人左右 但清完就無人再排
個個都好準時到

保守估計頭2輪120-130左右

雖然唔關HT事
美國巨腸
美國隊長疑似錯手自貼巨龍再秒刪

預訂

再嘈就抽籤

唔知下年會然又有咩新玩法

其實網上登記好難計，如果同一時間2部機成功登記真係計過毫秒😂

搞到我唔知出唔出去訂好
我揀咗今日3-8pm
但一出post就見到即揀

訂完
做到就做
做唔到就算

咁好大機會可以做會然

放低$1000先

Same

即係幾多分收確認email

冇收過確認 得QR code

直接叫你俾錢

隻野好靚

睇緊套戲叫香港仔
原來呀古天樂同杜汶澤有段戲係喺hottoys到拍

3-8時段已經排到門口

睇番樓上巴打講排門口都應該係下一段時間

hahahaha想知幾多人already?

我都見到 係兆萬th拍

12-1
1-2
2-3

其實哩3段時間最大機會做到會員 佢set到哩幾個timeslot得一個鐘記知

不過唔排除HT係都要撚下狗

我12:02收到confirm email
應該都正常速度掛

到時猴活撚狗計訂貨時間就仆街

嗰陣時重係擺星戰為主

1:1黑武士
一開始我仲以為係古天樂個收藏室入邊拍
跟住望下望下個地方既間隔咁熟面口
佢就影左正面 勁大個ht logo

所以我唔想為咗會員曬1000
係早啲啲玩同平少少

我都奇怪左陣 點解佢會有咁多隻1/6 clone trooper
果然係55出嗰隻

3至8好多人，mo la mo la

猴活今日賺夠未

果然同我諗一樣…真係撚狗

咁似上年請人訂紅黑gg條金毛

可能3-8已經夠200

蝕住做啦啊活,真係心痛佢

200x2680
都fatfat

下年出隻再核突啲嘅， 啲人就會慶幸上年有半隻係iron Man

上年隻Neon WM1 一開頭都畀屌到爆， 對比今年成隻嘢即刻靚咗

睇過實物 唔計蟹腳真係唔差
係太貴同埋又唔肯正正常常出venom先

你諗吓，佢呢招絕

當本身首日四個時段可能有400個位，而家俾佢引晒出嚟訂
因為個個都唔知自己登記係咪最早嗰200個

如果好似之前咁
3-8啲人就唔嚟啦

WM其實真係唔算好差
係做店長俾人笑啫

上年首日記唔記得有咩時段揀？

果然候活做起嘢上黎都好多計仔賺我地錢

上年做會員真係好幸福但要排5個鐘

其實同neon比呢隻仲有心做

真心今日一定過200人出咗嚟呀活又贏

正常公司會員=買夠數就得
猴浩heatoys=mon實fb鬥快食骨

唔呃下香港d水魚
唔係點補返大陸條數

猴活

係香港ht 會然先係咁
大陸訂夠唔知幾多張就做到

22年Q2

早午

我都覺呢隻靚過Wm

上年冇早午
得日子揀

3點至8點時段 預訂做會員機會比較微。

保守估計會然個200
都唔知有冇50個自用
仲未計凸左出黎個d
如果今日訂左 做唔到會然真係慘

賤賣都唔多人接
埋單又痛
真係好慘

可能免費單加送綠茶支裝

快賤賣

留名睇有人賤賣咗
到做會員個日要岀示番張單
要搵番買家

個staff再強調
假若揀左18/9都好，如果係頭200個登記都做到會員
話要時間核實頭200個登記先去到25/9 短訊通知

利申今日上去拎貨直入

前年排頭幾十個都搞三四粒鐘 慢到

依家20樓仲有冇人？
如果仲有今日一定過硬200

咁3-8個班友
個一千雞咪白比

Staff唔係第一次伏人

上年咪又係要食neon wm 仲要排餐死 neon系列真係唔識欣賞 前年好似訂夠2 3隻+800 cosbaby就有

個頭雕

Mando全派個價都咁硬 係咪唔會再跌

25樓

又唔算多人訂，一係自用一係歸晒邊炒
如果有2千頭，我都想入

今次隻腳又向前

應該可動腳黎

一定過200

點解我po偶像都有11個腐皮

因為張相影得偶像唔靚

遮左成個樣打黑埋又幾似黎明

目測有無150

你做到啦

好彩我超瘦過on藍

可能都要繼續做who

依期太把依d

both

iron pool?

中間隻IM SB同RB都冇，logon大把
見到又唔想買

老老寶寶，紅黑幾靚

我想知純粹為咗做會員而訂既人知道自己唔會有會員做會點處置張單

我都想知訂左做唔到
條友個心情會點

Lm

可能完左venom avengers就會到iron avengers，反正ps4已經出左啲類似嘅嘢

我會去Facebook搵呢啲post逐個留哈哈

依套正 其他不了

除咗iron man之外全部照uv燈

成隻驚D造型好撚柒
不了

真喺柒到喊

咪你個名，慘過食屎

而變廢紙賣唔出或蝕錢放會係咩心情

其實都係$1000姐
講到好似無咗個首期咁

咪係

呢到堆人唔係輸唔起,係唔想輸比猴活

依到有冇人3-8都照去

唉屌，搶唔到座山貓個ben頭

做會員又要比猴活撚

3-8 海量人

我見9流區3-8都係3:00-3:15時間最多人
之後都冇人訂

不如諗頭2段有冇棄單仲好

留返$1,000請有VIP 嘅朋友食飯，叫佢幫手訂好過，好過比候活撚

下 似咩

今日好似見到有人直接同staff講話自己入錯email，但係之後都好似比佢訂

HT嗰個愈睇愈唔似

點會有錢唔賺

死黑奴譚德塞

入錯email都收到code?

佢話會再改
我覺得塊面再闊d會似d
同埋粒頭係直接print出嚟唔係翻模
應該個精細度會再高d

原來又係呢個死on9

呢粒又係嗰個mike上色
搵其他人上色應該會再似d
其實座山貓已經直接拍住劇照嚟雕
我諗點都唔會走樣走得好勁掛

唔怪得個口吻咁熟
原來係條on9

我有諗過叫戇鳩隊長粉絲或者隊長戇鳩粉絲
但基於愈嚟愈多唔同種類既on9 fans所以直接概括啲叫超級戇鳩粉絲

我專登改名諷刺hottoys facebook個on9 ca fans你哋竟然而家先法國

見到啲figure跌價就心痛
你隻rocket平手走到未呀

其實我around 15分訂完已經冇人

有無37面睇下

去咗用1000買個機會

都係咁諗
今日仲做埋星戰會員

幾百蚊我冇乜所謂，唔啱就唔會拎，唔會好似on9ca fans咁又要屌又要訂

話時話最近又多咗個on9 rocket fans

件suit正啲

似龍門張老闆

對d學生好多架喇

你唔見好多貴左幾舊水入/追就話情何以堪呀咁咩

成千蚊話少唔少話多唔多，但因為咁樣唔見咗有啲無謂

你果一千係訂貸喎 唔見左D乜野

一千蚊都係錢啦
仲要啲人根本對隻野無愛

燒撚咗佢

成單嘢hottoys 都好仆街，知道隻iron venom唔受歡迎就用會員氹人落訂，重要人哋訂完都未知道自己中唔中會員籤
要咁樣比人撚法我情願唔做

玩玩具姐
唔想比人玩番轉頭
最多遲玩、無折
橫掂而家點都㩒到（除咗四寶）
1800買番隻心頭好好過

第500個POST 有無50個正皮

偷偷地留下了正皮

改個PO名叫超仔應該有50負皮

超哥今日有冇順便拎埋隻47

47幾時再派

9月26號

想問下邊間有得買神奇女俠既Figure16cm高依款

早d可唔可以

20號單表示只想今年內玩到

一樣20號
今年玩到已經要還神

我13號不過夜晚7半，都唔知下一水有冇

Medicom wonder woman 去現時點睇下

第500post萬歲

張單要蟹,連個身都有蟹腳助興

幾時到我

難得樓豬整左張圖
幫手比D正皮鼓勵下

我愛你

個頭唔得喎...

呢粒呢

Kobe仔送kobe

好事，有得平追

我正價入左盒

同marvel stan lee一樣
個真人死咗就有啲玩家心血來潮想追，但冷靜過後其實唔係好想要
想發死人財個班就中伏

又有啡甲可取900
又慢左...屌

又過咗兩個星期
係時候派47了

高比仔出價未夠成功喎

應該又排到門口，香港人最鍾意排隊

等睇報服性消費買蟹腳

咁就Post 500 留返個名先

謎語人

廢老眼有冇頭雕呀究竟?

幾時有新MCU野出？

派sl未呀 full pay 又唔派 dllm

鞭佬出埋片都未派

感覺佢整成隻VENOM仲正

乜柒邊度有手刀

好多人見琴日小人
諗住博次日呱

又比人fake哂琴日少人

琴日係每段時間頭10分鐘多人
之後都冇人

應該都超過200

尋日3-8都叫有得搏下
今日仲去都真係on9

可能人地鍾意隻嘢呢

又唔派嘢
猴活真不該

收啲諗住有得做會員點不知得個吉既苦主單重好啦

屌好柒

要等兩年，自己單開心啲

好想知隻普通版會唔會開得耐過mysterio

應該問wonder woman

到時可能又出隻2.0

其實個做形真係幾港漫
其實成隻變venom都重得

係唔係收唔夠訂唔派貨

我覺得換返全Venom頭好睇啲

半ironman個頭有燈

閣下去年5月14日6時前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Black Widow (MMS533) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

終於郁一郁

star lord 呢

我都等緊

如果全venom頭個嘴唔係裂上頭頂會好睇啲

HE 呢

下一輪終於到我

兩隻justice league角色做埋震店死貨,啲撚樣重好意思叫hottoys開鋼骨

SS全派
第500個POST屌猴活老母

JL兩隻上FB收仲平

Luke 好似賣哂啦

想買隻flash

有冇人收

搵高比仔

Ming chow

臭帽得唔得

WW

超哥到底係幾時入坑
咁多隻後追

提親超哥就咁多負皮
巧驚驚

有冇人有興趣 請pm

1400 85+49
未開始派就已經跌到咁

Pm你係咪當左呢到係FB

等派貨 收多隻收藏

隻49諗住炒真係睇路，好記得有個柒頭app定網叫人訂呢隻嚟炒
首日幾多廢老排，一諗到首日巨貨恐慌性拋售就忍唔住笑

其實我覺得佢開箱 開後追果啲 L文 冇咩意思～
舊野成村人都開過啦 洗鬼睇你咩？

除非佢後追果啲 開箱片 個Tone 同 Format 扭少少 唔好當係新商品咁去做 會睇得舒服少少

等收腐皮

我愛肥超

月南走召

發覺講乜都會有人瘋狂腐皮

亻俞目弟手戈AC口牙沐七豆頁

WW幾錢？

其實我都係諗住比下意見啫

我都好鍾意睇超超啲片架

好專制 唔比人討論超哥

新野都唔到佢開啦

2000

咁點解唔訂新果隻

全要 pm

估下阿活會唔會出
啲人話好睇過套戲

祝你好運

豪華版 全新喎 未開封 2千合理啦

合理合理我都想買

笑死唔係DX都2000,2000可以下年HBO上再黎放過

你睇清楚先啦 deluxe版嚟

原來DX黎,咁好抵

佢打後拍開箱
可以影埋個腩

超黨 隨便負皮

上到廿樓見唔到venom ironman白行

係最入喎？咁快收埋？

話幾日後先拎出黎

嚇親啲人唔肯入sb

係咪改

隻野咁差都2000

加多幾隻腳

好合理喎

太抵，唔好意思要你蝕，所以有興趣都變冇興趣

唔緊要

SW個套唔會賣2xxx掛？

6隻腳

full cover venom im

即係venom啦

孖的 最少都3k喇

咁撚抵 出面賣緊4K

佢講啲 玩家都知道哂嘅野 真係唔知點咁

寧願佢開其他人地冇開過嘅玩具（唔一定1:6）

好似自然啲～

不過開Hot toys開得多可能搏到猴活一笑 進而給予黑卡或VVIP待遇

真定假膠 上網睇賣緊2500

真心啦,PO主都會假膠？

點解呢隻會無啦啦炒起...因為新果隻垃圾？

慘到要上sb計蟹man

想問下各位師兄QS001 Special Edition 其實係咪只係多左個MASK?

D staff 話尋日收埋左....

珍 可惜我有 如果唔係一定入巴打個隻

係呀 多左個頭盔

個頭盔其實無咩特別？我見Special Edition 同普通版個價都差幾遠

真心問邊度有? 搵極都見到至少4k

新個隻小件姐 但靚過依隻

可能改隻蟹腳

Carosell

算啦，都訂左。諗住訂之前望一眼啫

vvip咁易做咩 好多出片都唔係黑卡 會員

如果你擺真人頭
我覺得個頭盔係精粹

以前啲人會收普通版 再收多個副廠頭盔
但依家個個都直接收特別版

炒到好貴呀....我都想入特別版....差唔多去到7k...

等緊ben choi個頭

7k？
你搵全新？

有全新最好啦，無既只check件都ok既...我見fb carousell 特別版既話都係差唔多價

用翻HT個一個算

Check件唔洗7k咁貴
5k左右都有 慢慢搵下 好似多左人收

特別版！？

見到都要6k up...

依排升左掛
你唔係心動呀

今日上20/F 望一望又心動

所以冇咩事都唔上去或訂完即走
望多兩望又會出事

拎去啦

唔好毒我啦 我係訂野先上去，搵Venomized Ironman 實物果陣無意中睇到...

你budget幾多

loki幾錢

1700

你放呀？

幫你搵下啫

貴

都好呀，其實如果特別版around 5 k都ok既 我唔知呢個叫唔叫膠價

全新?

有 不過依家有冇就好難講 放都無咩人放

幫你留意下

Thz Ching

呢隻其實值唔值得高追？

過五千唔值 個人認為

係 未開封

我就係覺得過5千好誇

真 如果收唔到 你一係考慮dx12
換埋真人頭換埋袍 圍番條數重好過收1/4

想儲1:4 多d

唔建議買全新，收二手可以check件好啲
隻野都幾多大通病

慢慢搵下唯有 重映完之後多左好多人收依隻

成日都見d人話手軟？

無計啦 遲入坑。其實都想買Death Storke 個質感幾好

你不如試下徵兩隻
Ds我就唔多清楚個價

DS呢家好平，但無儲果個系列，隻vgm28又鬼死咁貴

From fb

正啦4000蚊

q3q4出，派貨未

之前嗰啲派一半卡住左

q2q3嘅星星都未派應該無咁快到85

甘爆法，真喺好慘......

係
同埋肩甲條帶好易斷

多謝香港班散戶同炒家

其實係咪d人一日唔攞一日都唔會再派

有傳Mando trailer 今日美國夜晚時間上

你買咗ht John wick ？我就等換頭

師兄你檔九龍制作嘅貨色笑9你同行比你好嘅貨，你有本事做咪哂上嚟俾手足望一下，你檔嘢啲頭係堅垃圾

尋日1700左右上20樓攞貨
後邊排條女幫條仔登記VIP
乜都唔知，問完職員都唔明，跟住打比條仔又唔聽
跟住燥底應該打比條仔啲fd
"搞錯呀，佢又唔聽電話，我而喺20樓呀，係咪仲要登記呀，又唔講清楚要做乜，又唔聽電話，點幫佢搞啫，你叫佢即刻打比我呀！"

邊位巴打咁勇

從此屋企啲Hottoys凍過水

可能已經分左手

嘩 乜原來咁貴架？以後唔準買！

諗起舊年女朋友陪我排動物節首日

羨慕又妒忌

我係你附近個毒撚

想知而家仲有咩係ss買會平過係香港買

其實你係味打手，我都係單純問下，改個名就李天龍，唔通我改個名就李嘉誠

po主係RDJ本人

又係cc台傻仔,真係cc台出黎冇撚個正常,呢個星期又有一個

有冇師兄有入10周年個隻隊長
覺得抵唔抵挽？
小弟最近想入返隻

我真係Rdj
I am iron man

點挽法 挽留

原價入到就好抵挽留

要幫樓豬挽鞋先挽留到隻黑巨腸

美國巨腸真係好巨
但仲有一個可能張dick pic唔係隊長本人？
G test fail

巨影都市

冇啦 最平都要$2200
不過又冇頭雕 又好似唔扭得太勁

有冇圖？賜腸

咁味幾好

rb係都要過左13號
先放堆新現貨出來賣

仲幫我行出行入買野食買野飲

巴打rip
單身習慣嗎？

佢淨係會屌ht幾時派貨話等咗成年

上新嘢未？

黃雨，唔上住

派CA未
想撚下條巨腸

悶到hi

兒家都仲咁貴
不了

快啲派多轉alita

你條女係咪一粒麥樂雞可以食幾啖個條？

Mando s2有x wing

插得最勁 應該係46
傳rerun 傳到
由6千幾變到3千幾

3千幾果d甩晒油, 都唔知揾邊個收...

香港幾時有Disney+
我宜家重未睇s1

有47就佛系等46算啦，大家同一個模
mk5就應該要rerun

S1著墨太少新共
希望今季會提多啲
迪迪尼筆下嘅新共真係好虛無縹緲

真係唔知你諗住出左香港區先睇？

可以派貨嗎?

夠鐘派47 he喇

HOTTOYS執左?

嚇鳩me?

同執左冇分別

伍佰

前幾日先屈完錢點會執
到時無錢再開會員就得

200個 個到都50幾萬
好過印銀紙

手頭緊嘅話10月尾可以再開會員
又黎多次7週年

無錢rerun下啲炒得最貴個堆 收訂嗰筆 快過印銀紙

整隻nebula/ gamora/ wasp黎玩下先啦

點會執啊
係到散播虛假訊息

開下gg同iron man
候活又笑哈哈

好似好耐冇派過貨

開隻classic suit 先啦

琴日先派左bw

classic suit大貨可能會平幾舊，一定好多人訂

會員單平幾舊爽到

可能開價$1880冇真人頭道具少。

冇真人頭就梗架啦

D parts來來去去都係個啲
整個靚地台得唔得

學潛行版gg俠，特別地台加多幾百。

GAME GG應該都係會統一六角地台啦
CLASSIC SUIT又無咩特別劇情
ANTI OCK就話主線裝打BOSS所以先有啲爪啫

全部擺埋一齊就好靚

睇左實物ANTI OCK之後要諗諗先，始終都好抗拒冇咩parts但定價又高

Gg坑一入深似海

TRAILER都要用VPN睇

派銀甲未

This is the way

真係今日

仲以為有ahsoka樣睇添

Speeder嗰個shot正撚到你

快點派同播 好型

睇番高清官方版啦

應該要等到有佢份出場嗰集
不過今季啲寶物實在太勁
上一輯一早爆曬啲leaks出黎

Boba fett and ahsoka

*保密

嗱Lucas film就未confirm過ahsoka 同boba cast

粒頭終於返左嚟
好開心

快點強姦我銀包

哇屌好撚正，即刻好想訂多架scout trooper 連車

侯活：season 2 scout trooper無戰損又可以出多隻

幾時派新野呀

唔好意思 我星期五去唔到訂 想叫我個朋友去幫我訂 我想問吓授權書係要比啲咩佢？thx

email無寫嘅你無授權

sorry唔係好明

[url]收會員單咪得[/url]

冇得授權

email有寫就有 無寫就無
其實你訂乜呢

自己揀時間冇得授權

諗起舊(年)同女朋友一齊衝入會場

Venom

但係佢Ht 啲員工話有得授權嘅

非會員既冇

網上大把會員原價單，又可以第一時段派貨就有，好過你最尾一日等多半年先有

收減價單
你減300收 班人都笑口噬噬狗衝求你收
個個留 「有，就你樓下交收」
令你有尊貴嘅體驗

即刻覺得訂咗真係正確選擇

屌好型無訂到

Yoda bb 琴蓋好得意

仆佢個街，幾時出85，等左成年半，真係仆街黎

超得意 mando又勁型

Gamora:才年半

就算派 你唔係首日會員單 應該要等又半年

Where is簡慕華？

我係猴活即刻截銀甲 等你班人叫下春先

冇記錯好似仲未截

好型 冇位擺 完

無位即係無愛啦

比埋張床位黎擺以後訓梳化囉

梳化都要用來擺HT瞓地下啦

而家啲舖頭咁串㗎咩，好聲好氣咁問佢副廠配件會唔會返貨，re我一句冇貨點入

冇咪冇囉，態度咁撚差

掉左張床
又可以造多個櫃

你問佢野態度係差D
你確認會比錢佢果下, 態度又正常
利申: 試過一次

地下都要用嚟擺HT瞓走廊啦

走廊都要用黎擺HT瞓街啦

全屋都要用嚟擺HT,瞓廁所啦

語氣係差左少少，同d中年大叔差唔多。
所以我通常fb 問有冇貨，有貨先過去買。

的確，fb覆得幾快

廁所都要用嚟攞HT 瞓大堂啦

想知ht會唔會出多隻mando版

第一日玩ht?

派貨未

今日大派貨日

一次派兩隻新嘢？

Cody, ig11, heavy mando

派47 he得唔得

派貨啦，開心啦

閣下之前訂的HOT TOY The Rise of Skywalker - Jet Trooper (MMS561)已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

Marvel呢

Qui Gon哩
Cody哩？

下年

到時爆冷派隻1/4 GG,全城放單

笑死

你老友都笑

等接單

我都成日睇你唔著衫張相 笑撚死
次次一唔開心個陣睇都會開心返

尊重啦

派未

做咩唔聽我電話
早幾晚打比你-3-

你兩個咪又差唔多

隻HB咁重放頭位
一陣塊板斷就end game

應爬左入櫃, 唔係床

Wasp 上貨

已經袋左張單好耐

終於

第3日單又要等唔知幾轉

希望派得哂頭一日

次日單都預等2轉

候活開個笑頭比我
擺埋一齊得唔得

笑俠
笑女俠

Lm 等2年個頭又炒車

Heavy mando好似仲有

仲未有相
係咪fake

MMS562 係咪都係全派?

做個統計 有幾多人係訂左隻蟹腳

咁GAMORA要改咩 咁耐都未出
笑笑口頭?

Don’t do that
Don’t give me hope

要跟返劇情, 劇情佢失蹤

為左脱離who搏一搏

+1

出貨比粒靈魂寶石你
唔係比GAMORA
怪錯猴活了

B V S 隻BATMAN 眾人力屌之下係由水桶腰改到有腹肌SLIM左
美隊都真係有可能改的

希望係...D23都有晒帽係度
如果唔改無理由咁遲都唔出貨...

冇期望冇失望
班鬼佬有屌隻ca出得差?

但之後d人又充返肥仔

見外國啲人話係sabine，由同death watch有關嘅佢帶mando去搵ahsoka

改喊樣

會唔會太睇得起HB 先果10KG

一定會 依隻始終係第一隻「真人化」
Cw嗰隻只係夾硬改到似真人

真? 第4日單 又要等多個幾月

出咗obiwan先好嗎

依家都未有圖

仲服唔服佢？

55隻雕重快過佢開訂

無人影到上貨嘅?

9號單 反正有排都未到我

閣下18年6月30日7時半前訂的HOT TOYS Ant-Man and the Wasp - The Wasp (MMS498)已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

首日都派唔哂
派乜鬼

知頭雕未

果日幾點開訂?

留名等睇味精圖

依家都已經唔多人訂
仲要派咁少

隻

擠牙膏

睇黎我張次日單要等多一個月

雲迪素

戴咗眼鏡似啲

rocket

groot變左rocket

等緊味精圖

屌
要下輪

EMAIL收到派47

樓豬係熱玩具員工
CONFIRMED

個頭算OK啦

幾號單 ching

Not badbut no love

條頸怪怪地咁既

13

keep到水準

好似似樣左

圖2條頸好怪

味精圖咋 都係等人開箱先準

Stan lee很忙隻隻M記影相都要搬佢出黎

好多時味精差過實物

Ok 啦
睇埋實物先

我收貨

頭雕唔錯

個盒幾靚

收貨啦，幾靚
不過冇乜興趣

盒靚

個盒好靚 算係HT最高質嘅女頭雕之一

等睇牙超開箱

公平咩盒靚過笑俠

岩岩拿貨個陣問
13號2點半

仲有7日先到我

重有5個鐘

首日未可取here

派咁少

暫時EG Bw最撚正

下隻仲唔係到綠面女???

收貨啊
盒靚頭又唔錯

47拎得

終於派47 收到 email

上次派到幾號？
個派貨表已經俾人更新左睇唔到

BW WASP SHURI CM呢4個頭雕都好出色
幾時先出個極似樣嘅女巫頭雕

14號單 唔知可唔可中秋拎到當燈籠玩

12/1

我13號晚都覺得難 你重要14號

岩岩更新左
上次仲係12號 第一轉黎

我下個月先拎 想等埋隻wasp

派得一日半日 唔知年尾前派唔派到20號呢

幾時先到20號單
我對上次收sms有得拎貨已經係6月
好想玩新野

派多兩個半鐘

21號預下年先玩

Where is gamora

Ca個隻算好似

屌 qui gon呢 派撚夠marvel未

HT大約係派幾轉貨仔 > 等幾個月再派大貨
已經睇淡左 你唔係首日單已經wfc佢派新貨

原來隻Wasp係2018開訂 都2年幾
隻85BD我估起碼3年先出貨

開始派85 預多年先派BD 就差唔多

炒狗 又可以炒貴賣貨

85都未趕到貨 85BD都唔知可以開始未

後期單可能要等3年以上

我HE同BW仲未有得拎

cody呢屌

唔派MARVEL唔代表派SW喎
大家都唔好派囉

猴活又然

講到上隻唔係派SW

明明今日全派左兵

19號單 慢慢等

Ca都似咩

我張單18號，有排等

ht 47苦主
等候活大發善心一次過派10日

47出左sms未

收到

47派到1月13日2時半

可加可減機制

最快星期六先得閒拎47
牙活又唔早幾日派

收到email成個鐘sms 都未有

派到幾號 47

13號2點半

搵到成人玩具未？
搵到母子相姦av未？
搵到成人玩具同母親相姦未？

有冇人覺得 wasp隻素體好撚腫 定唔知係粗 定肥既感覺

味全派左3隻 你冇訂咩

大隻過bw

候活：派貨重唔感恩 再嘈下隻bw用hulk素體

後追咗Mando
鬼叫自己唔訂

Me2以後一定要訂

啡甲？

對兵同mando冇興趣 淨係玩Jedi sith

恭喜入星戰深坑

幾$？
見呢幾日放既都唔平

叫做認到佢囉
3隻都用同一個頭 係時候出新頭

civil war都正

各位手足下個POST名叫咩好

我只服高比仔

Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 501 第501個Post

501st legion

我超萬歲

我已經係高比仔到拎左靈感 謝謝你

乞衣肉撚酸！！！！！！！

癲狗又咁勤力mon post
咁耐冇見你啲中文都仲係咁差都係未識用標點符號

唔撚係ＢＬＯＣＫ左我咩？？？？？？？

終於拎左homemadeGG
有冇咩pose推薦下
記得N個post之前有巴打s放過出黎

！！！！！！！！！！

501兵

依家啲新頭真係無乜信心
不過連rerun 當endgame版都唔re

如果新頭係比so young lee雕應該可以放心嘅
bw，cm，alita，wasp，shuri依幾隻近期靚嘅女角頭都係佢雕

推一推先

依個似係Sabine 喎

你55隻mythos點訂想入

即係佢可能唔岩雕男人頭

屌，唔記得咗不推

高質過antman好多
等價低少少再入多隻

真係幾吸引 想後追 但又唔想入埋笑俠
剩係得wasp會唔會好怪呢

笑俠二手應該好平
全新都平過原價
就算只display頭盔頭都ok

wasp抱住rocket應該都幾搞笑
等遲啲個價低啲入返隻先

淨係玩過6吋，如果想入隻ht Ironman 邊隻性價比高？

一定係mark7

我都睇啱呢隻，全新咩價位先合理？見旋拍好似3000頭

有冇bw同wasp body比較

有加無減就真
都係果句 祝願炒狗死全家

7點半單

普版我見過最低25定2800 唔洗追粒黃豆啦除非你好鍾意se張貼紙

痴撚線
巨人同小朋友咁

本身一個1.6m同一個1.68m，bw對鞋已經有踭都仲差咁多，ht進化到唔只黃豆錯比例連本體都錯

第500個po留個言

我就奇怪乜Wasp 有咁高咩

女角算係咁

小弟想入WASP同STAR LORD,所以想問下大家收張單定現貨好
見好多人都係就咁放張單,好奇會唔會有假單既存在(因為睇第一頁Q&A見張單都好似好多古惑野)

假單機會就好細，不過唔敢講100%無假單啦
仲派緊貨既可以收連保養單既全新現貨

明白,thx

舊磁石甩咗出嚟係咪就咁拎A A膠痴就得

是

愛你 提子

樓豬2點仲未訓 周街表白

得唔得呀 屌你老提

個螺絲位變咗咁樣有冇得換
轉左成晚都轉唔到出嚟

試下唔好用佢俾你個支批

都唔得

滑撚曬牙都重要轉

有冇得換
開咗陣已經滑滑地牙

細十字批 再搵野鉗出黎啦
你轉一晚都唔會成功架啦

左手byebye冇得着燈

大家咁夜都唔訓等PS5？

唔清楚 因為每次我都係拎屋企枝細十字批開
未試過滑牙

聽日試下得唔得先

點解ht支批可以咁廢

life hack , 放條寬橡筋係面再轉

試下螺絲位塞橡筋再試

用像筋放落個滑牙位 先再扭就扭到出黎

樓豬就好
追左sf
可以開心玩光翼

拎上20樓比職員搞

我用雙面膠, 好過滴到周圍係

整到旁邊會白化
重唔知會唔會令到啲膠脆

屌你候活派SL未

見你屌得咁爽，派多半個鐘夠未

又COSBABY

仲要venom

開心啦，真venom

我好似就係差半個鐘

幾時出venom 1/6

仲要好多隻

好多cosbaby

又幾靚

仲有

竟然有ghost rider

估佢唔到會再出

早排2隻1/6搵唔夠錢,係時候搵下快錢

空間殺手

所有嘢加毒魔就係一隻新figures，Hot Toys又行多50年

預備高追Sb sf

琴日見3400全新都有人要

我都預呢個價到

我想要命運

幾時先肯老老實實出隻毒液

佢跟漫畫造型出還好，一陣又整多隻同人合作

係咪電影版權太貴

之前個list中晒，零食venom

良心啊活出一堆新COSBABY比會員買

多謝亞活又出venom系列

COSBABY係咪真係咁好搵呀?

合作冇問題，整好d ok？
從心口伸幾條蟹腳出黎叫人點收貨

正皮師全面進場

睇返497個list仲有zombie系列

500 po華麗留名

太遲了

推